我地唔道歉

試着說唔好意思